［解答］關於深圳前海武警同直升機

頭先老竇話 今日深圳好多親戚朋友
係W7都瘋狂流傳兩條片 前海聚集好多公安
有無人知發生乜事

另外有無巴絲可教 如何上傳影片？

驚閪咩
解放軍夠話後果自負
落到黎未